【Connect東歐】捷克傳媒踢爆親支那網絡係點運作。

捷克原文：

英文版twitter

推！

Retweet!

Teoi

推，又一個戰友

Pish

快啲同美國議員講！！！

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務